想學紋身，有無人有門路

畫左素描三年幾，一直都對紋身好有興趣
絶非玩玩下MK仔
有無人知邊間紋身鋪會收學徒，要學費都無所謂架
JJ插冰求助

畫條龍出嚟睇下呀

圖呢你老母

lm

我自學緊

黎緊會開始畫下
龍虎鳳絕對係必修課

係taobao買過部紋身機玩過
始終都想有人教

樓上好靚
好想坐落去
做呢條藝術品嘅容器

一路好走

利申 自紋[/quote]

Ching 留個tg交流下。我都準備想學
Onjjjeff115